[認真]我可唔可以去外國做家傭?

可能生活會比香港好

灰公子